{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 달밤펜션(렌트카 무료 이용) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定の場合は、料金及び料金表が誤って反映され、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTVとWi-Fiを利用して客室でデータの心配なくインターネットを利用でき、ペンション内に駐車できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないような行動はどうすればいいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合は、料金及び料金表が誤って反映され、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWi-Fiを利用して客室でデータの心配なくインターネットを利用でき、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 528
    }
}